【狂賀】拜仁提前締造6連霸

垃圾蝗 今晚慢慢爭二哥啦

拜仁慕尼黑周六德甲就算收起羅拔圖利雲度夫斯基、湯馬士梅拿及列貝利等主力，仍作客以4:1大勝奧格斯堡，提前5輪宣佈6連霸成功，亦可為下周歐聯8強次回合爭出線專心備戰。

在德甲封王只是遲早的事，拜仁要為下周歐聯8強次回合戰西維爾留力，與4天前的正選陣容相比，作出了7個變動，只得門將烏里治、謝路美保定、祖安巴尼特及甘美治4人擔正，而辛度華拿則取代了羅拔利雲度夫斯基，洛賓及占士洛迪古斯也頂替了梅拿及列貝利等人的位置。

不過，半力出擊的拜仁，先在18分鐘有中堅歷卡斯蘇尼不幸擺烏龍落後，但32分鐘，哥倫天杜利素便接應甘美治右路傳中，禁區內無人看管下頭槌扳平，並在6分鐘後，憑洛賓右路突破傳地波入中間，祖安巴尼特後腳想轉身找機會射門，反而益了占士洛迪古斯在遠柱輕鬆射地波成2:1，反超前回更衣室。

換邊後，拜仁挾領先優勢踢得輕鬆，奧格斯堡帶來的威脅不多，結果62分鐘，洛賓再於混戰中射入，加上辛度華拿完場前錦上添花，帶領球隊以4:1大勝。雖然次席的史浩克04夜場戰漢堡，但就算餘下比賽全勝，也無法超越領先20分的拜仁，故拜仁宣佈提前5輪封王。

魯梅尼格在拜仁的雜誌中稱讚皇家馬德里：“如果人們要問我歐洲足球的排名的話，那麼我的回答一如既往：皇家馬德里是第一。整個世界都知道皇家馬德里，並且為這個白色的芭蕾所傾倒。”

拜仁主席鲁梅尼格在接受采访时否认了德国俱乐部对梅西的兴趣，并表示如果自己是梅西父亲的话，会建议他在巴萨退役。
鲁梅尼格表示：“梅西值多少钱？2.5亿欧元？我认为梅西会永远留在巴萨。如果我是梅西的父亲，我会对他说：留在巴萨。你在巴萨很受欢迎，并且这也是让你变得伟大和富裕的地方。梅西不可能再找到像巴萨一样的俱乐部。”
此外，鲁梅尼格透露他曾在1981年有机会加盟巴萨，他说：“当时的巴萨教练联系我，因为他希望我能和马拉多纳一起踢球。他说我们两个人能组成超级前锋搭档。巴萨当时的副主席加斯帕特打电话给我，他会说德语。但是后来我赢得了金球奖，赫内斯对我说：你是最佳球员，我不能卖了你。我对巴萨说不可能出售你。”
最后，鲁梅尼格认为国际足联对巴萨到2016年1月前都不能签约球员的处罚太“苛刻了，甚至有点不公平。我认为国际足联对巴萨的处罚太夸张了。国际足联应该考虑是否能降低处罚力度。对于巴萨和他们的球迷来说可能很难接受皇马活跃在转会市场中。”

3年cd-rom
小朋友，無人出聲夠膽出聲，進步左少少喎

乖孩子

拜仁慕尼黑與皇家馬德里的歐洲德比即將打響，在最近的採訪中拜仁慕尼黑董事會主席魯梅尼格高度稱讚了對手皇家馬德里。

魯梅尼格在拜仁的雜誌中稱讚皇家馬德里：“如果人們要問我歐洲足球的排名的話，那麼我的回答一如既往：皇家馬德里是第一。整個世界都知道皇家馬德里，並且為這個白色的芭蕾所傾倒。”

不過魯梅尼格也表示目前的拜仁主帥安切洛蒂是這次對決的加分項，因為安切洛蒂曾經在皇馬執教。魯梅尼格：“安切洛蒂曾經在2014年帶領皇家馬德里擊敗馬競獲得歐冠冠軍。或許他是我們在四分之一決賽中重要的加分項。”

好慘,係德國贏盡一切又點,最尾都比皇馬騎住